「真無線」定「普通無線」

真

普通

想買shure se215
利申：窮撚

窮撚用返跟機有線啦

冇得叉住電聽歌
D線又纏住哂

真無線有其他平價選擇,唔一定要買咁貴

真無線有時會左右耳唔同步

真啦

認真
qcy t1真無線百幾 淘寶人仔一百
音質唔算好但可接受
無乜點斷線 好隱定

個差電盒冇電會搞到對耳機自動開左唔識關

點樣可以配對返成對
拆開左一次之後就用唔返成對

本身用開215跟機有線，
心痕 今日買咗真無線 b&o e8 好撚正

215 初玩就得 一聽過其他就唔得 即刻放棄215

垃圾黎架喎，做咩唔買senheiser 果對

舉例咋 梗係唔買咁貴架啦 你有咩推介

咩牌子

你價位

聽過其他唔係215 4千幾蚊既
唔識分

Around 700-1300
Shure 215 - airpod價位

普通無線d電會唔會襟用d

真無線講電話時， 有邊隻係兩邊都有聲？

我知airpod, earin m2 有, 其他唔知.
不過 m2 個咪好廢

講真而家個個都用無線
用返新有線先型

比多d 315啦

用緊比連登仔圍屌嘅AirPods

Bose得右邊有聲，但個咪幾好

Qcy都有

Shure依隻好垃圾 唔好買

如果唔打機的話. 真無線 當然. 方便,
今年又出咗 BT 5.0 更穩定,
係打機有延遲.

之前聽過無線耳筒是但一邊係天線 接收另一邊電波 會影響個腦 其實係咪真

利申 科技白痴

用緊Jabra Elite Active 65t 兩邊有聲
不過低音真係唔多掂

如果你用IPHONE 最好買返airpods
唔鍾意就出去試下先
你買完有線藍牙耳機一定會心思思再買真無線耳機
我隻Jabra Elite Active 65t帶得耐真係會痛

無用過其他所以唔清楚
不過bose呢隻個mic好掂
成日用佢傾電話

Airpods用咗一年啲用電已經開始 。。。

真無線做gym成撚日跌 一年就壞左
以加用緊假無線又無咁爽

Which one

真無線又好普通無線又好，剩係airpod諗得過
有型，舒服，音質ok
如果唔係用返有線算啦

airpod 最大用途係扮聽唔到人講野 /等人唔好黎騷擾你
同時唔隔音，聽到身邊發生咩事

sennheiser true wireless

一樣價錢，但好幾級

咁你慳返啲錢買215算啦

用過sen 記呢隻即刻覺得e8不了

用緊shure呢隻

AirPod啲音質仲垃圾過215

Airpods啦

Sabbat E12 $600有找 性價比高 係低音差左啲 可以考慮下

投票post一律負評

Sony we 普通無線幾好

Jabra Elite Sport用家
用左年幾都無壞過 音質又唔差

用緊SHURE 無線
真無線好多隻都有DELAY
聽歌就OK,睇片打機就ON99
仲要成日行行下街會有一邊斷左線

sennheiser果隻真係幾柒
見親都係毒撚戴

有線

215 配個 真無線咪得

我覺得2隻差唔多

買左對黎跑步用, 真係抵玩
不過平時出街就會用第2對

你知唔知佢同e8 差唔多樣

E8 直屌水貨啦 千幾蚊有對
但我用緊senn

個人覺得e8靚啲 不過個盒就sennheiser靚啲
用緊e8 左耳間中斷一下 不過戴嚟做gym成日驚會壞

2隻都有用 外型方面 同意你講法
Sennheiser 左耳都間唔中會斷
如果唔係追牌子 真心認為 買e8水貨都夠 好似千4都有對

我都諗緊想買bose 試聽過感覺唔錯

真無線根本就唔耐用

咁多位師兄，有冇邊隻耳機推介？
中意聽人聲，之前新手買過shure 215聽，覺得幾好，今次budget 2000樓下，邊隻會比較岩小弟

Bravo the dash pro 點睇

講真 你要251仲不如淘寶百幾二百幾真無線 251真係垃圾過原廠耳機 一係儲多陣錢買好d算啦

今日係深水埗買完420 開心使用中，係低音差左少少

Boss 睇片delay到 仆街 送都唔要

用緊bose 無乜大問題

留名
聽日想買BOSE SPORTSOUND FREE

路過問下
知唔知shure出果條無線嘅線connection如何
之前買咗條xpower無線嘅線 斷線斷到噁

用緊e8
聲好乾淨 人聲前 高中音好舒服唔刺耳
聽女聲特別好j

e8聲連nt01都唔夠揪
更莫講senn momentum tw

RHA trueconnect 幾高質同airpod 差唔多價錢 三年保養 抵屌

用緊nuforce be sport 4
幾百蚊有交易 設計舒服 個人認為幾抵
第一次轉用無線 唔敢買真無線 對自己無信心

之前都係用215
宜家無線轉左用bose soundsports free

Bose真係一分錢一分貨
雖然未聽過d咩其他貴有線耳機
但覺得bose呢隻耳機黎講應該算唔錯
做過下功課,大部份人都係話音質bose最好

缺點1:
當然係人都知佢最大問題係youtube聽野會delay
不過用browser上就ok,係youtube app先有事
正常都係用黎聽歌所以冇乜大礙

缺點2:
唔係入耳,呢樣真係扣左d分

總結:
勸樓主唔好買有線
用過無線番唔到轉頭
科技野真係有新買新

ching識貨

有邊隻真無線係無delay?

我即買

聽聞好似出第2代
我都想試下聽

假無線B&o h5真心好用

215覺得幾好

QCY T1 用咩耳膠唔頂機盒?
買左FINAL TYPE E會頂住叉唔到電

我都想轉一轉真無線，因為我之前用緊shure315配升級線，但條線熔咗，帶唔到，得返個core唔知點解好，又唔想有線，成日搭地鐵都會勾到人地書包。
想買sabbit x12，大家有無用過，好唔好用？
利申：用緊iphone原廠耳機

真無線係爽,但啲聲真係唔得,依家最新先叫有aptx
普通無線有LDAC又有aptxHD

好似sony 咁普通無線千五就有齊LDAC/aptxHD/AAC/SBC,但係真無線SONY最貴果隻都係得AAC/SBC 就算其他牌子今年款鐵三角同 sennheiser 俾到二千幾都只係得aptx

認真：
真無線內置嘅DAC一定唔高SNR同唔低THD+N，amp要省電根本唔會高電壓輸出
所以就算支援aptX HD/LDAC都未必展示到兩者24bit還原嘅實力
而實際上兩者嘅24bit同真無損檔嘅24bit又唔係同一個層次嘅嘢
aptX喺真無線對比AAC同SBC已經算係提升咗唔少

佢有aptx 支援aptx LL 最少可以減少delay
得SBC AAC 真係

請問係邊度買？

成個助聽器咁

有無iphone手足用緊nuforce befree 5可以講講用後感

用緊隻真無線 入耳
delay細到calibrate左玩到音樂game
YouTube 完全唔覺有delay
音質同215差唔遠 但係隔音爭少少
唔洗200蚊港紙 不過淘寶野

有冇link睇睇

link?

Bose 太大粒，B&O好d

Bragi the dash pro 點睇

留名

delay果少少姐

同埋聽歌係完全冇問題 ，連接又快 ，用左差唔多一年又冇斷過線 ，只有少量訊號干擾，1-2秒就冇事

Bose 果隻for 做運動用

有人想知再講?

只知好多真無線 跑兩下就好易跌

利申 用緊Bose 真無線

qcy t1用家also、嗰日行apliu 街就係想搵對用左放番入叉電盒都叉到電既記憶耳綿！

街檔阿姐知我要求介紹左對俾我（50蚊一對）！用過ok啦好過跟機d耳膠！放番入盒叉到電既！

我真係係恭喜你
用e8 都用得咁開心
如果你用senn 或者 mw07
你個世界應該會靜止左
因為太撚正
e8 用多幾日好放左佢喇

用支那牌nineka t1
本身對音色無要求
299人仔連運費hkd374
平平地粗用都ok

true wireless真正好聲得sennheiser momentum tw同m&d mw07
兩隻都對得住個價錢 同有線都有得揮下 仲肯定好過垃圾215

以前玩cm而家貪方便用緊mtw都接受到 不過冇乜前後音場 男聲一般 中高音有少少尖 左耳試過斷下斷下 講電話都還可以 舊電好廢

運動用就active 65t肯定唔會死錯人

Mw07即係邊隻？

master & dynamic mw07

Jaybird run呢

借POST問
想買SENN隻真無線 但用IPHONE
睇片DELAY問題同音質係咪都同AN機差好遠
利申:用緊AIRPODS

推

有冇一款真無線係左右可以獨立運作，即係單戴一邊都聽到，唔洗一定要戴左邊/右邊先可以接收，同iPhone 又無乜DELAY。

如果未有就繼續用BEATSX聽電話同睇片算

我用 the dash 冇 delay

呢度有無人用緊QCY T1 MINI?
我貪佢夠細 同埋無QCY個字

Thx巴

肥仔啲嘢好伏

CM 有線

600個d 好多都得
因為冇sensor

牌子無留意！個包裝有3對既！佢拎其中一對出嚟幫我套好！我放番入叉電盒見叉到電就俾錢走人！

delay 黎講一定無apple 咁好，始終親生仔
但係senn 果隻我睇netflix 肉眼唔覺delay

用緊mtw同a65t 兩隻都唔覺有delay

其實唔會無，爭在覺唔覺

所以我有打唔覺 不過感覺上真係冇

airpods就接近完全零delay

依隻可以！不過係膠通既新技術，暫時得845以上先support TWS-plus

但係如果你係用iphone既話，都係用返airpod啦

蘋果副總裁強調絕不和解 批高通散布假新聞、綁架行業10年

高通︰每年花近20億 為蘋果升級晶片

airpods 講電話果陣可唔可以拎一隻落嚟做mic?